[利害了我的蟈]海關總署：中國對美貿易順差再擴大3.9%

[東網報導]中國海關總署周五（8日）公布最新貿易數據，今年首兩個月，中國對美國貿易順差2,900.9億元（人民幣‧下同，約3423億港元），擴大3.9%；對美國的進出口均有下跌。另外，這兩個月中國共進口大豆1,183萬噸，按年跌14.9%。
據海關統計，本年1月及2月中國貨物貿易進出口總值4.54萬億元（約5.35萬億港元），同比增長0.7%；對美出口4075.3億元（4808億港元），下跌9.9%；自美國進口1174.4億元（約1386億港元），下降32.2%。
首兩個月合計，原油進口8,182萬噸，增長12.4%。成品油進口572萬噸，增長4.4%。天然氣進口1,736萬噸，增長18.5%

[華爾街日報]中國2月出口同比大跌，貿易順差僅41.2億美元
中國海關總署周五公布的數據顯示，2月份貿易數據全面走低。以美元計，2月份中國出口同比下跌20.7%，進口同比下降5.2%，貿易順差收窄至僅41.2億美元。
中國海關總署周五公布的數據顯示，2月份中國外貿數據大幅下滑，扭轉了1月份走高向好的態勢。
海關公布，以美元計，2月份中國出口同比下跌20.7%，進口同比下降5.2%，貿易帳為順差41.2億美元，收窄87.2%。

屌你老母啦東網 壞新聞都可以搵到角度打飛機
人地公布二月數據 你加埋一月一齊計
唔講咁多 強蟈又然

而家支那唔俾出負面新聞，佢咁出咪俾啲聰明人知要睇路，走得好走，蠢嘅咪繼續留係到打飛機

佢就嚟拉到2008開始
話十年增長比20年前擴大